{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57968&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "야코리아호스텔동대문점"
    },
    "text": "宿泊施設は石鹸、シャンプー、ボディソープ、ヘアドライヤーを完備しており、歯磨き粉、歯ブラシ、タオルも提供しています。 宿泊施設の中にはWi-Fiを無料で利用でき、チョング駅(5、6号線)までは徒歩5分ほどの距離に位置しています。 仁川空港からのアクセス方法は、仁川空港から空港鉄道に乗って孔徳駅から6号線三角地方向に乗り換えればいいです。 チョング駅の3番出口を出て国民銀行の方に行くと、小さな路地に入って宿に着くことができます。 周辺には新堂洞トッポッキ通りが徒歩7分の距離にあり、鷹峰近隣公園、東大門歴史文化公園駅も車で約7分から8分かかります。 チェックアウトは午前11時までで、共用キッチンを通じて簡単な料理ができ、他の旅行客と交流できる共用スペースもあります。 寝室には冷蔵庫はありませんが、歯磨き粉、歯ブラシ、タオル、耳栓、充電器、変圧器、スチームアイロンが完備されており、バスルームにはシャンプーとボディソープが提供されています。 建物内のすべてのエリアは禁煙エリアで、ランドリー施設は追加料金でご利用いただけます。 予約後のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、情報は変更されることがあり、画像と実際の宿泊施設は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は石鹸、シャンプー、ボディソープ、ヘアドライヤーを提供しています。歯磨き粉、歯ブラシ、タオルも提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はチョング駅(5、6号線)から徒歩5分ほどの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川空港からのアクセス方法は？",
            "answer": "仁川空港から宿泊施設までのアクセス方法は、仁川空港から空港鉄道に乗って孔徳駅から6号線三角地方向に乗り換えれば良いです。"
        },
        {
            "question": "チョング駅から宿泊施設までの行き方を教えてください。",
            "answer": "チョング駅の3番出口を出て国民銀行の方に行くと、小さな路地に入って宿に着くことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には新堂洞トッポッキ通りや鷹峰近隣公園、東大門歴史文化公園駅があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には冷蔵庫はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の寝室には冷蔵庫はありません。"
        },
        {
            "question": "禁煙エリアですか？",
            "answer": "はい、建物内のすべてのエリアは禁煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "ランドリー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ランドリー施設は追加料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "予約後のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 386
    }
}